是日靚午 唇茶

茶好飲 啫喱好食
完勝所有珍珠奶茶
不服來辯

智慧手表型錶帶

唔是留意我隻手

唔係啫喱
係桃膠

我轉咗啫喱

sor

啫喱 >>>> 桃膠

不過桃膠都正

是
啫喱好甜

間舖高汁
連個環境都高汁

利申：鐘意唇厚男人

是咪有暗號
我無講

唔係，因為我個名果個明星佢唇厚
所以間舖個名同個環境我好鐘意
唔好意思鳩嗡嗡過籠

我誤會了

呢間高質

唇茶又捐錢又文宣
最緊要又好飲

推

好飲過啲咩珍珠奶茶

我一星期起碼最少一杯

利申：公司喺附近

巴打身體力行

啲啫喱係咩味
我多數都係桃膠+奇亞籽兩溝

啫喱有少少蜜糖甜味咁

係冰糖

好好食
係咪有暗號

係暗號師

今日收銀個位好靚仔

幾時先有番冬瓜茶
夏天冇得飲唔掂